/* 
  Localizable.strings
  Activity Tracker

  Created by Kakao on 18/02/2019.
  Copyright © 2019 hbull. All rights reserved.
*/

"Ok"                            = "확인";
"Cancel"                        = "취소";
"Edit"                          = "편집";
"Save"                          = "저장";
"Add"                           = "추가";
"Delete"                        = "삭제";
"Exit"                          = "나가기";

"today"                         = "오늘";
"yesterday"                     = "어제";
"tomorrow"                      = "내일";
"days ago"                      = "%d일전";
"days after"                    = "%d일후";

"No checkins"                   = "체크인 없음";
"Recent"                        = "최근";

"None"                          = "없음";
"Weekly"                        = "매주";
"Monthly"                       = "매월";

"Groups"                        = "그룹";
"Default Group"                 = "기본 그룹";

"Group premium title"           = "프리엄 안내";
"Group premium message"         = "프리미엄으로 업그레이드 하고 무제한으로 그룹을 생성해보세요!";

"Goal Achieved"                 = "목표달성!";

"Quick Memo"                    = "빠른 메모";
"Quick Memo Max Title"          = "빠른 메모 개수 제한에 도달했습니다.";
"Quick Memo Max Description"    = "빠른 메모는 최대 %d개까지 추가할 수 있습니다. 새로운 메모를 등록하시려면 먼저 기존의 항목을 삭제해 주세요.";

"Memo"                          = "메모";
"This week"                     = "이번주";
"This month"                    = "이번달";
"This year"                     = "올해";
"Total"                         = "전체"; 
"Please check in first"         = "체크인 하고 메모를 입력하세요.";

"Timeline"                      = "타임라인";

"Long press to drag"            = "길게 눌러 이동하기";
"Swipe left to check in"        = "왼쪽으로 밀어서 체크인 하세요. 👈";
"Monthly Review tool tip"       = "이전 달의 리뷰를 위해 1일에만 나타납니다.";

"Diary writing"                 = "일기쓰기";
"Workout"                       = "운동하러 가기";
"Pilates"                       = "필라테스";

"Error"                         = "오류가 발생했습니다.";
"Try Again"                     = "다시 시도해주세요";

"Activity Tips"                 = "작은 습관 실천하는 팁!";
"Activity Checkin tool tip"     = "한번 더 탭 하면 체크인 하실 수 있습니다.";

"Checkout confirm title"        = "체크아웃";
"Checkout confirm message"      = "체크아웃 하시겠습니까?\n메모 역시 삭제됩니다.";

"Timeline premium guide"        = "최근 30일간의 데이터가 표시됩니다.\n프리미엄 기능으로 모든 기간의 데이터를 확인해보세요.";
"Statistics premium guide"      = "이번달의 통계가 표시됩니다.\n프리미엄 기능으로 모든 기간의 데이터를 확인해보세요.";

"Achieve"                       = "완료";
"Achieve confirm title"         = "활동을 완료하시겠습니까?";
"Achieve confirm message"       = "완료된 활동은 보관함으로 이동하며, 설정에서 다시 노출할 수 있습니다";
"Achieved"                      = "완료한 활동";

"Achieve premium title"         = "프리미엄 안내";
"Achieve premium message"       = "프리미엄으로 업그레이드하고\n더 많은 활동을 보관함에 저장해보세요.";

"Monthly Review"                = "월간 리뷰";
"Check out the review"          = "지난달의 활동을 확인해보세요!";

"Monthly review title"          = "%@ 활동 리뷰";
"Total count"                   = "총 %d회";

"Restore confirm title"         = "되돌리기";
"Restore confirm message"       = "%@ 활동을 목록으로 되돌리시겠습니까?";

"Group delete title"            = "그룹을 삭제하시겠습니까?";
"Group delete message"          = "그룹의 모든 활동은 기본 그룹으로 이동됩니다.";

"Delete confirm title"          = "활동 삭제하기";
"Delete confirm message"        = "현재 활동을 삭제하시겠습니까?\n모든 데이터는 삭제됩니다.";

"Premium title"                 = "프리미엄 적용";
"Premium message"               = "아래의 기능들을 제공합니다.\n\n1. 보관함 : 완료한 활동을 보관함에 저장할 수 있습니다. \n\n2. 데이터 백업 : Dropbox 를 이용한 데이터 백업 및 복원을 지원합니다.\n\n3. 광고제거 : 광고 없이 쾌적하게 이용할수 있습니다.\n\n4. 타임라인 기능 : 체크인 목록을 한순에 볼 수 있습니다.\n\n5. 무제한 그룹: 제한 없이 그룹을 생성할 수 있습니다.\n\n6. 추후에 업데이트 되는 프리미엄 기능을 무료로 이용할 수 있습니다.";
"Premium event"                 = "\n\n🎁 특별 이벤트! 🎁\n(~2020.05.31)\n\n블로그에 DayStamp 리뷰를 작성하신 후\n\"의견 보내기\"를 통해서 블로그 주소를 알려주세요!\n리뷰를 잘 쓰신 분에게는 프리미엄 기능을 무료로 사용할 수 있는 코드를 드립니다!";

"Premium"                       = "프리미엄";

"Premium Guide"                 = "프리미엄 안내";
"Purchase"                      = "구매하기";

"Notifications error title"     = "알림을 허용해 주세요.";
"Notifications error message"   = "설정 > DayStamp > 알림 > 알림 허용을 켜주세요.";

"No check-ins"                  = "활동내역이 없습니다.";
"check-ins of activities"       = "%d개의 활동을 달성했어요.";

// Calendar

"Capture title"                 = "달력 저장하기";
"Capture message"               = "현재 달력을 사진첩에 저장하시겠습니까?";

// Settings

"Settings"                      = "설정";
"About"                         = "정보";
"About Title"                   = "하루 한번, 좋은 습관";

"Widget Setting"                = "위젯 설정";
"Add Widgets"                   = "위젯 추가";
"More Widgets"                  = "위젯 추가";
"Widget Description"            = "위젯에 추가하면 쉽게 오늘날짜에 체크인 할 수 있어요.\n아래 위젯을 추가하고 정리하세요.";
"Widget Max Error"              = "더 이상 추가할 수 없습니다.";
"Widget Max Description"        = "위젯은 최대 %d개 까지 추가할 수 있습니다.\n새로운 위젯 등록하시려면 먼저 기존의 항목을 삭제해 주세요.";

// Backup / Restores

"Backup suceess title"                      = "백업 성공";
"Backup success message"                    = "아래 파일명으로 성공적으로 백업되었습니다.\n%@";

"Backup failure title"                      = "백업 실패";
"Backup failure message"                    = "백업하는 도중 오류가 발생했습니다.";

"Restore warning title"                     = "복원시 주의사항";
"Restore warning message"                   = "현재의 모든 데이터는 백업 데이터로 교체됩니다.";

"Restore backup failure title"              = "복원 실패";
"Restore backup failure message"            = "데이터를 복원하는 도중에 오류가 발생했어요.\n다시 한번 시도해주세요.";

"Restore backup successful title"           = "복원 성공";
"Restore backup successful message"         = "데이터가 성공적으로 복원되었습니다.";

"Dropbox auth error title"                  = "Dropbox 인증 오류";
"Dropbox auth error message"                = "백업하는 도중 오류가 발생했습니다.\n다시 한번 시도해주세요.";

// In-App Purchase

"Restore failure title"                     = "앱내 구매 복원 실패";
"Restore failure message"                   = "앱내 구매를 복원 하는 도중에 오류가 발생했에요.\n다시한번 시도해주세요.";
    
"Restore success title"                     = "앱내 구매 복원 성공";
"Restore success message"                   = "앱내 구매를 성공적으로 복원하였습니다.";

// Passcode

"Enter Passcode"                = "암호 입력";
"Enter Current Passcode"        = "현재 암호 입력";
"Enter New Passcode"            = "변경할 암호 입력";
"Confirm Passcode"              = "비밀번호 확인";
"Unlock"                        = "암호해제";

// Samples

"Sample activity 1"             = "요가학원 가기 🧘‍♀️";
"Sample activity 2"             = "종합 비타민 먹기 💊";
"Sample activity 3"             = "조깅하기 🏃🏻‍♀️";

// Suggestions

"Suggestions"                               = "의견 보내기";
"Suggestion success title"                  = "성공적으로 보냈습니다.";
"Suggestion success message"                = "소중한 의견 감사합니다. :)";

"Suggestion failure title"                  = "오류가 발생했습니다.";
"Suggestion failure message"                = "현재 메세지를 보낼 수 없습니다 :(";

"Suggestion email placeholder"              = "이메일은 남겨주시면 답변을 보내드립니다. (선택사항)";
"Suggestion content placeholder"            = "여기에 의견을 자유롭게 남겨주세요.";
"Submit"                                    = "제출하기";

"Report Bug Description"                    = "발견한 오류를 알려주세요. 신속하게 수정하겠습니다.";

"Monthly review no data"                    = "활동이 없습니다. 이제부터 습관을 만들어볼까요?";
"Monthly review good"                       = "축하드립니다! 지난달보다 %d회 더 수행하셨습니다!";
"Monthly review bad"                        = "분발해야겠어요! 지난달보다 %d회 덜 수행하셨어요!";
"Monthly review equal"                      = "좋습니다! 계속 유지중이에요.";
